《自然》雜誌：呼籲停止科學研究，一起思考如何為黑人科學家爭取權益

《自然》雜誌呼籲「Shut Down STEM」，並且會延遲出版最新一期期刊，並且話「We will almost exclusively work on and publish content about supporting Black people in academia and STEM. 」因為黑人科學家被歧視，冇法同白人科學家公平競爭，阻礙了黑人科學家的發展。

「Shut Down STEM」呢個亦成為twitter上最popular 的tag. 得到好多科學家響應。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

力架式文革,人類滅亡

西方文明好快被左膠摧毀

如果香港的大學有咁支持人權就好了。

成班黑力架
等住文明倒退20年啦

世界文明大倒退
地母經講過2021年世界會進入新紀元
原來就係咁解

屌呢個世界真係on9

點樣呀 黑人大晒咩 淨係識犯罪屌你老母

要人停研究真係on99

睇topic 以為係曲線, 點知係真心

係換個方向研究，研究點幫助黑人科學家

世界剩下3大毒瘤, 力架, 支那,蛔教, 人類文明已經完結

我一開始都以為fake，直到睇到《自然》官網

我以為老衲

唔睇真係以為反串

不如核戰啦 全球攪炒算啦

黑人有科學家
混左血？基因突變？

幫黎有撚用咩
研究基因條友一講黑人智商普遍較低即刻被封殺
我遲早覺得連登仔會心理不平衡到將支那人同黑人擺係同一位置

你試下叫班左膠一齊屌中共
支持俾中共壓迫嘅人
成班又會縮番入老母個西了

吓？咁你教埋黑人咪得，你本身個教育歧視人？

停止有用咩？

21世紀 人類因為叻架終結

即係佢地唔夠人地聰明要我地停曬手去幫佢地追返我地的水平？on999999

因為中國在另一個行星,一個名叫中國的行星

黑人科學家幾時有俾人歧視過

民主國家立即停止推行民主政策，一起思考如何為極權國家爭取權益

好似文革咁

佢話"to help eradicate anti-Black racism in academia and STEM"呢個係合理
但係"We will almost exclusively work on and publish content about supporting Black people in academia and STEM"係做乜鳩

身為白人 我有罪過 咁樣呀

痴撚線

NBA 少亞洲人又係歧視咩

// We also recognize that Nature is one of the white institutions that is responsible for bias in research and scholarship, and that we must strive harder to correct those injustices and amplify marginalized voices.//
Nature identify 自己做"white institution"係發生咩事

文革feel, 自我批鬥

要求nba永久停賽，直到大半個nba都係亞洲人為止

係lor, 籃筐太高，不利亞洲人

要求降低最少20cm

入學試分數已經唔使咁高架啦喎

白左真係

黑死病降臨
世界又要少1/3-1/2人口

停一日表下態ok

長期停就真係on99自取滅亡

Racist

屌，又點呀

NBA體現緊黑人平權，亞洲人唔係黑人

係咪曲ga

真係文革，停止哂社會上所有嘅野全力搞種族問題

剩係之前黑人係中國俾政府壓逼
班左膠聽到已經縮到老母個閪都反

記唔記得微博d comment比我地翻譯cap上去
咁樣講好危險
何況racism係唔岩既

最少降到170都可以爆籃為止

歷史上黑人發明過咩？

真心想知

真係走火入魔

右邊嚟㗎喎

非洲是一個廣闊的天地，可以大有作為，我們應當組織白青上山下鄉， 接受貧下黑奴再教育

科乜撚學 入邊 好多 假真理 真耶撚

死撚左個黑人就搞咁多野

支那迫害新疆香港 全球播毒 死撚左幾十萬人就睇唔到

是人民幣的味道

係咪痴撚線

左膠禍害全球

唔關黑人事
成件事左膠發動
但班核心左膠背後係咩人 大家應該都估到

我覺得白左嘅錯大過黑人

On9㗎咩
呢兩樣嘢邊有conflict
左膠真係痴撚線
佢用一半力度幫下新彊西藏香港台灣就好喇

佢地對你做過咩點解你要咁樣歧視人地

力㗎死晒件事根本唔會發生

成撚日話伊斯蘭教點樣征服全球 幾多%人信呢個教就好大獲
點撚知黑人一獲就贏晒

咁150 160點算
係咪歧視矮撚

攞歷史上嘅發明係唔公平嘅...始終好耐以前黑人真係少啲機會受教育
就好似唔會特登講以前少女性科學家, 大家都明唔係能力問題, 而係歷史文化背景
但而家係講緊係大學有黑人教師係好普遍, 亦都冇乜聽過有研究人員因為係黑人所以俾人打壓, 唔知Nature做乜鳩

顏色引發世界末日！
香港綠帽
美國黑人

真係文革feel歐美今次冚家產

哦一日姐
似係做下樣多d

黑人......科學家
即係民主殖民地
定係史路比叫雞

on9，不如放地下？

整高10米，人人都爆唔到

曲線咋

.......真心覺得做多咗......

同埋我見到有一篇報導甚至有人提倡要廢除Hela cells（一款廣泛在學界應用在研究上的子官頸癌細胞），原因係當時1951年無得到嗰位黑人的同意取得而來.......

我都支持畀多啲機會唔同嘅人種
但係好似冇聽過有科學家因為佢嘅種族而搞到完全俾人封殺

同中共有咩分別

如果用黑人比較 咁不如幫窮人 更加左膠 窮人乜種族都有

停止黑人科學家既科學研究權益

班左膠係咪驚侵侵連任唔到瘋狂發功？

好似有位黑人醫生有份發明一種心臟外科手術，都算係一種發明

應該係話成個西方世界開始一次特別大嘅anti-racism潮流 所有sector都會走去自我批鬥 先假定係自己欠咗黑人 好guilty要補償 乜都要political correct 最後黑人世代貧窮問題依然解決唔到 第時又永續呢啲左膠嘢

點解班人
好似我地提倡同藍絲鬥紅鬥到佢縮咁嘅？

弱智，自己人歧視自己

南非趕走白人之後，由已發展國家變做發展中國家
美國歐洲變第三世界不是夢

不如全世界停止扑嘢生仔先，等所有人平晒權先再扑過

唔諗唔思考 黑人同左膠咁權威 以後乜都搵佢哋研究咪得囉
其他人做返自己嘢你唔好話人種族歧視就得

呢班左膠真係...

出唔到paper就改自己last name做Tyrone

一定，之前真係做到野，唔似左膠咁俾空頭支票。結果係咁有人轉軑支持侵侵。

點解唔幫下香港同東突厥斯坦

就算中東戰亂地區都好

其實比較好ge 方法係基因改造黑人，整多番少少智商比佢哋!!

shut down stem 睇落以為係 stem 對智商要求高唔公平所以要 shut down ...

20年夠咩？

力架係笨柒d, 你研究完送比佢公開咩
咪玩啦, 咁多力架, 邊有個係高智商到拎獎

其實唔係應該中東嗰類咩

做多左

歐洲文化又一次大清洗

繼唔好激嬲中共
而家又有唔好激嬲力架

諗唔到比咩反應班人好

高級黑

支持人權支持都要反科學就算鳩數啦

迷信撚又贏

成篇野都無講點歧視/會點幫黑人

有無科研界嘅巴打講下黑人點比人歧視？funding唔批定文章唔比出？

講乜都假
叫力架去打9共產黨先
最多以後食KFC放題唔駛錢

屌你老母on99左膠當道

停科學研究黎幫黑人科學家？？
咩logic ?
Short 左上腦 ？

同意
歷史係白人搞slave制在先

咩叫力架式?

有能者居之

玩撚哂 咩都歧視

黑人游泳選手

睇定先
可能係某個web admin的主意
如果一星期條link仲work就rip for western world

科學界嘅歧視好嚴重咩？

力架有腦就唔洗咁啦

Google search "Shut Down STEM"
大量result

仲咩事，地球人類瘋左

唔同意佢就係racist

東亞人夠無 比人賣豬仔 而家一樣發矖達

冇 理由

連登呼籲：請NBA/德/法/義甲/英/葡超/美職停止比賽，一起思考如何為亞洲球員爭取權益

幫埋香港人謝喔

痴撚線 外國冇人屌先得人驚 根本就黑人至上

冇咩人敢去講真相

唔係
係西方主流聲音都支持black lives matter

直程係大中華膠添啦

睇清楚些，只係shutdown 1 日
淨係6月10日
類似我們攪「大三罷」咁
響應運動
Nature應該都係停一期黎響應
不過個名好駭人
叫做咩 shutdown STEM
shutdown academia
好心叫做strike for black live
個口號好瘋
仲瘋過我們香港叫解散警隊

亞洲人係model minority唔計

唯有全世界一齊飲D懵仔藥配合返黑人智商

I used to think I am crazy, but now
I find that IS THE WORLD

快啲核戰洗牌啦

邊個黑人科學家？

秒左

你睇返今年果個講咩先

然係連登仔瘋狂奶黑鬼 因為佢哋打架叻同夠膽打劫 所以比溫馴嘅亞裔高級

咁u2os洗唔洗

唔少prof都係asian

繼續科學研究 咪比到機會黑人科學家
多9魚

gay既可能仲大機會比人封殺

要求所有黑人cut短JJ，因為JJ太長，做成不公平。

無眼睇

關鍵少數捧做英雄啦已經

佢地唔會縮, 而係批鬥你逼害中国

左膠扮睇唔到

原來真㗎講下似文革啫點知真係越嚟越似越做越多

鬼佬文革

學術界有能者居之
幫佢老母

佢地有咩要人幫？

瘋狂世界

屌你講伊斯蘭做乜9
係都左膠先係毒瘤啦

有實力就會研究到架啦
定而家要為左政治正確，黑人求其寫d野，然後要求幾多研究經費都要批？

死鬼佬鬼打鬼
到時就係我地中國人做一哥

你講得啱，真係咁，可以一個project要求要有幾多女性係入面，唔係唔俾你開project, 而家係政治正確到咁

On9

大愛撚就自己內鬥，陰濕仆街既政權就越發越大

拔苗助長

西方咁搞法，名益中共，俾老共上位

Yup

班黑人會變成天龍人
神聖不可侵犯

欺負美國住後果, 欺負中国會比小粉紅批鬥死

蛔狗又嬲嬲豬
以為人咁快唔記得呀

譚德塞會唔會忽然風向轉到變左聖人

0.2%
Outraged!

田徑界黑人玩哂又唔見你攞出嚟講

或者反轉 人類因為再頂唔順班弱智左膠開啟全球右派主導新時代

用左膠進步主義嘅方法, 咁科研人員行配額制就得啦.
每個科研項目,參與科研人員必須50%係黑人, 10%黃啡人, 10%白人, 10%灰人, 10%綠人

Institutional racism

班左膠撐共産主義架，共産主義原本就係個理想主義，岩曬班偽善弱智撚

灰人
綠人

呢個就係支那嘅計謀

你唔知係左膠世界黑人>白人>>>>>>>>>黃種人架咩

而家講緊一啲有才華既黑人科學家因為種族被其他科學家打壓，無法同其他科學家正常競爭，唔係講緊個啲周圍偷野既街邊飛仔呀

證據呢 你話係就係

你唔係佢地你唔會明亦唔會知佢地遇到幾多果難同打壓

其實如果繼續係咁
只會push哂全世界去右邊
最後黑人只會更加被歧視
左膠以為好好玩，以後就知

我係陳述番篇文章既重點，而你地就將黑人科學家同啲街邊飛仔溝埋黎講

剩下
條list越來越長喎

我反而覺得佢地好識玩，鬥黑，同中共喺連登鬥黃啲撚樣一樣

好彩D外星人無咁on9

倒退到 "dark" ages

其實係諗下
係好事黎
因為正常人一定比佢地多
當正常人怕事，唔敢出聲既時候，就得返侵侵繼續講common sense
你自己聯想落去
咁樣落去右派必勝

德國隊屌腦燒冇黑人華人種族歧視
歐洲國家隊無華人種族歧視
法國大半隊黑人種族歧視

白左都痴線

又唔見呢班左膠叫華爾街收檔先

你唔係黑警你唔會知佢地點俾示威者點打壓

左膠不學無術食呢條水食到肥肥白白

有 瘋狂支持大陸學生人權 所有政策一定保護咗大陸學生利益先

睇英文好似唔係咁解

不如你問返班左膠點解要為死咗一件黑皮道友做咁多與世界為敵既事

我信有黑人科學家俾人打壓
但做咩今日先黎講？
呢家我見到嘅根本變左消費黑人運動
奶完達到目的咪又變返一樣

20%白人
Racist

有d journal review有blinding 其實已經係公平地處理
唔係點 見黑人出嘅paper就accept呀?

Systemic racism
我由細到大都好想打籃球
但唔夠高

唔係正常都唔出名架咩?
兩邊都唔知

木屍淋群體旨在創造一神霸權, 西方白左就不問情由要創造黑人霸權
兩件事無直接衝突

你有成績咪得囉
黑人就等於勁?

根據白左所講, 當年西方帝國殖民時期夠無依照當地人民意願建立殖民地仲要非法將D非洲黑奴運入歐美做苦工添

不如送返呢班人返非洲再禁止所有公司入非洲做生意睇下

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

左膠捉蟲入屎忽，物極必反
而家班中間派將會全部倒向侵

好似之前睇過唔知邊個芭蕾舞團揀咗個黑人做首席但係佢根本唔夠其他人有能力，天鵝湖要轉32圈佢做唔到

好似幾出名下

唔係講笑, 左膠真係真心架

真正科學膠係唔撚理呢D嘢, 例如果位James Watson

白左：唔係美國黑人=冇選票 =關我撚事

蝗蝻蟔蝤
地球毒瘤

Buddhism: all lives matter

放心，搞完科學界
好快就連華爾街都會清洗一次
「點解金融才俊無黑人，應該有一半金融才俊係黑人」

就黎黑人除底條褲就可以隨街搵個金髮白人鬼妹黎屌

停一日姐 不過成件事都係已經唔知點形容好

喂 幾時幫白人同亞洲人平權？
成個NBA 都係favor 黑人喎
令白人同亞洲人好難入NBA喎

以我所知 single blinding, double blinding都有

咁以nature既江湖地位唔該畀D好似NBA球員統計既數據出嚟先喇

左膠拎左光環射完就算架啦, 理得你咁多

黑人去歧視亞洲人左膠會當見唔到, 因為無光環好拎

係就好呀, 記住千祈唔好縮

WE WUS KANGZ !!

姐係同女拳既玩法一樣
話高層好撚多男人唔fair, 要一半半, 唔理能力
咁依家咪要一半黑人做高層囉
之後就一半gay做高層

係 好彩都仲有啲正常人

吹到世界文明大倒退 唔知講咩好
不如欣賞下人地搞罷工罷學 係啲教授、科學界權威由上而下咁罷

仲會計分架, 請多D黑人女人就會高D分

on9
偽善
老實講停半日都嫌多
依家乜界都表態為抽水, 見個西瓜大邊個個靠join埋一份

放心, 難D, 個個都受左膠教育
反而比中統治世界的可能高唔知幾多倍

Shut Down world真頭 我dllm

左膠害人，必須消滅

所以咪成堆人撐中共

比比

唔鼓勵競爭，反而歧視叻果個，以後唔使有科學家，只需要社會運動主義者

唔怪得香港搞罷工咁失敗
最緊要返工

乜撚野蛔狗
唔同意你講法啫
我都唔撚信乜9呀拉上帝如來佛祖
係你自己要排先後次序
要講地球毒瘤宗教係都天主教先啦
d信眾唔係弱智就係以正義之名行惡既仆街

講歷史，天主教主要係靠侵蝕其他宗教先愈來愈大，教義話改就改，有史以來d高層全部貪錢濫權到出埋贖罪券

講現代，神父最多新聞係咩？
梵蒂岡收黑錢收到發達
更加唔好講依加個教庭奶共奶到信徒都賣得，主教任名權俾埋中共

另外就講香港，睇下天主教d人咩黎
管浩鳴？7婆？
仲有一大班耶撚同左膠係邊度黎？

咁既宗教都水到全球第一大宗教
係排毒瘤都排佢先啦屌

冇錯, 此風一長, 以後好難再有突破
冇人敢做outstanding果個, 因為一定會比人抽秤

唔係講緊罷工呢樣野
係為咩野罷工
明唔明呀柒頭?

射都射唔到仲講入樽

有D field有preprint website其實都幾易知係邊個
但係係咪特登去查條友係咪黑人我好懷疑

金融難d，學術界不嬲都推崇政治正確

第日會唔會
黑人
女人
素食
穆斯林
環保撚
變性人
Gay

中愈多愈高分

Combo串燒

反歧視有咩問題？

呼籲全球人類停止痾屎
因為痾出嚟嘅屎色同黑人好相似

你應該去睇醫生

遲啲會唔會因為Nobel Prize 無咩黑人攞
而要求每年每個field 都要有一個黑人拎
呢啲唔撚係平等機會囉

美國報學校真係會問埋你係咪gay你係咩種族etc

文明倒退

南亞灰人
南美綠人
平均分配. 話語權係黑人到.

Lancet 又奶共
Nature 又咁戇鳩

毛澤東當年都號召成千上萬人
動員力好就代表要欣賞
你嘗試睇返佢地訴求個本源係咩先
而家呢種平權係想一蹴而就 追求結果公平
連儀器嘅叫法都要管 唔啱聽話你偽科學
咁樣好咩

左膠仆街=/=黑人都係左膠

痴撚線
左膠癲撚到連正常研究都stop撚埋

如果係老友既老友

諷刺係好多幫黑人搞文革嘅係白人左膠
借黑人嗰朵拎光環

黑人一部分靠白左掩護繼續墮落同犯罪
令一部分黑人覺得呢啲所謂平權此地無銀反而加劇種族分化
反而好少見黑人組織出嚟平權

未必架，好多大公司都被迫請trans、請gay、請女人啦
遲下咪一樣迫金融公司請一定比例黑人囉
請完黑人之後，黑人再嘈一嘈，就自然變成高層都要有一定比例黑人